[肺炎助攻 文宣埋門] 呢單野揭露左中共同港府有幾撚仆街同垃圾。

點解香港人唔想痴埋中國到？
點解香港人要反呢個政府？

中：
- 一國一制下嘅醫療系統有幾垃圾
- 封鎖消息，冇新聞同言論自由
- 垃圾文化，狗屎垃圾都擺入口
- 垃圾管治，有SARS經驗仍然搞唔掂件事，仲愈來愈大獲

港：
- 垃圾管治，反應遲緩，防疫變抗疫
- 奶共重要過香港市民條命，唔收緊入境管制，到呢一刻仲中門大開，任由大陸人自出自入，仲要推港珠澳免費任行
- 政治凌駕人命，死都唔戴口罩，仲繼續爭取緊「禁蒙面法」成法
- 橫蠻固執，唔聽專家意見。死堅持高鐵旅客唔洗申報，最終奶野。到呢刻仲唔肯對武漢發旅遊警示，對家都已經封埋城。總之所有意見都ban!ban!ban!左先。

推

Cls國家

推一推

有起事上黎，陳姑娘係咪第一個入病房照顧病人先？ 陳肇始我屌你老母！

香港獨立